特殊學校一問

做特殊學校老師係咪一定要有pgde?

是